有冇人教我點做

頭先訓訓下覺
㕷一聲，房個玻璃窗爆左一條大裂痕

我而家好驚
驚無端端再爆

玻璃會飛落街

本身今日爆左條細痕
已經即刻約人上來整

但最快都要聽朝先整到

而家半夜三更
我有咩可以做到

繼續瞓

報警 call消防

有諗過
未搞到好大鑊

貼牛皮膠紙頂住先得唔得

訓唔撚到

屋企冇呀

以前返工試過舖頭塊玻璃都呯一聲成幅裂哂仲要太陽射住jaja聲，好撚驚佢一鳩碎哂啲玻璃周圍飛。但佢安然無恙捱到有人嚟換，唔知巴打屋企玻璃有無咁頗強，加油。

當時有咩可以做到
報警？

你拎個鎚向入扑個窗，咁未唔怕飛落街先

有打去報案室call警察但嚟到都做唔到啲乜

唉
好撚驚

點解會咁

唔得呀

個仔訓緊覺

希望順利等到人來整丫